是日風向：阿女比人殺咗，家人爭取公義有乜唔啱？

連登仔冇同理心，責任全在連方

佢有本事殺左你個女唔駛上身，點解要自首

睇好你條女啦唔係到時要拒絕自首

😅搵民建聯搞囉，屌你老母

成班大愛左膠衝晒出嚟

好心痛

話佢唔岩個班玩膠姐，大家係笑佢on9，同埋件事搞成咁佢先開聲係好撚反智。

見呢幾個個個喺fb屌柒佳佳
心諗屌你老母 你潘雞無派帽會唔會比人殺？
喺度本末倒置
陳同佳只係爭取左佢心目中既公義咋

佢最錯就係無請埋佢成家去旅行

心情唔好，唔答

無人阻佢報仇

佢要自首點會等今日
除非係用手段迫

唔通搵民主黨咩

出得來支持送中 咁咪去搵民建聯/林鄭
一係承認錯誤支持送中
還返個公道比反送中犧牲左年輕人

否則 佢個女死咗關我撚事

無錯呀，為左台灣可以正式簽引導協議，佢地就算殺死一億芝麻仁都應該理解

冤冤相報何時了呢潘太
社會要河蟹，原諒佳仔啦

大愛左膠道德上身嘅我

覺得為個囡爭取公義係啱

就算派帽都唔駛俾人斬到rip 㗎

你個女抵撚死 打死唔抵可憐 可憐陳同佳比人利用 受千夫所指

香港人討回公道後，潘太你才有資格討回公道

好多受害人最終會選擇原諒人
信主/佛會有幫助
希望你早日釋懷
冤冤相報何時了呢